[因果循環]如果港共當初冇極力打壓新一代政府領袖，今日無大台運動唔會咁成功

多謝ＣＹ 多謝Ｃａｒｒｉｅ

最終意開大台個班係曬監獄